台證問題 (BNO)

黎緊會去台灣幾日
因為我以前去係用開特衰 過期之後就續番BNO 從未用過BNO入台灣境

問題黎啦
1. 係整台證網站上面國藉我應該揀番香港? 因為佢網上寫跟護照 但護照寫BN (O)...
2. 我21-23去台灣一次 返黎香港一日 25又要再去 咁我係咪要整兩張台證?

唔該哂各位

用過特衰入境就要用返特衰，如果唔係會比人拒絕入境

2）係

玩完 港澳用英葡護照入台係好煩

但我已經無左本特衰啦喎 仲點用番

係咪要對埋身份證呢樣果樣?

唔洗去都得啦你

唔洗去 信我

咪撚聽佢地9up la
兩本都用過 程序一樣的

BNO 係香港護照

我第一次用特衰
之後入過台灣6次都係用BNO
完全無問題

有fd同你一樣去左比人押返黎

你好彩炸 佢無check你入境紀錄

有無咁誇阿

唔信你咪試下

比埋案例你睇

澳洲護照喎 我唔係拎BC係BNO 點會一樣阿

識撚分 對佢地黎講咪又係兩本唔同既護照

台灣將 BNO 同 BC 分開
BNO 先用得入台證
國籍揀香港就得

身份揀 "香港居民"

On9

申請台證果陣佢會問你有冇其實非香港護照 （hksar/ Bno) 揸澳洲護照即係有啦

咁佢就會唔比申請，叫用返非香港護照入境
條友自己on99 冇睇清楚 所以比人拒絕入境

示範一次

唔該哂你阿

台灣法例入面
bno 同 特衰都係香港護照
唔存在兩本護照雙重國籍問題

唔好玩啦 揸住本BNO都唔影響你係港豬既身份
國籍都係中共

台灣眼中
BNO=特衰
所以無分別,如果你用BC就真係唔得啦

咁就好了 唔該哂

咪撚聽班傻仔鳩up
1）Bno係台證申請方面，係用返港澳居民個張form申請

2）係要申請兩次 因為你係進行左入境出境程序

笑左 一拍本護照見code同護照no 同之前入境唔同
佢得鳩閒理你bno bc定特衰
等啦

上星期先用BNO去完台灣
之前用特衰去過兩次都入到

我就是成功例子
6年前去用 CNO
今年去就用 BNO

岩岩搵到個電話打去問 確認左只要無外國護照 特衰同BNO兩本輪住用都無問題

至於連續兩次入境 就要係第一次飛完返香港先可以睇下做唔做到網上簽 如果唔得就要落地簽

咁bc呢

你肯收皮未?
人地打埋去問, 你都仲要柒落去

agree
利申同你一樣 試過
最後番即日香港

搭單一問
我個case係去程會由香港入台灣訓一晚
之後出境直接去日本，幾日後由日本再返台灣，再訓一晚就返香港
咁我係咪要係香港申請定2個入台証
可唔可以咁樣

每張入台證只可以用一次入, 一次出
你兩次應該要兩張

但可唔可以係香港申請定2張?
定係一定要用完一張先可以再申另一張

BC係外國護照黎 應該就唔同做法了

要用完一張先再申請一張 即係你要係日本既時侯先可以做新一張台證 仲要係日本印

因為我打去問 佢話要等個台證入境離境注註銷左個記錄先得

可以打 25258316 㩒2 > 3 > 0 就有人聽 時間 9-5

咁就仆街鳥搵日打去台証申請果度問下仲有冇其他方法

第二次落地簽咪得, 俾錢

用BNO 有準備佢會用英文問你兩句

無錯 個女人都係咁叫我 可能我到時都要俾300台幣搞落地簽

簡單英文okay既

print 到就print, 搞唔掂就落地

唔會囉
個 immi 咪又係講國語

我對上幾次都用英文問
之後係轉國語
同埋間唔中會要拎香港身份證

次次都係比本野比佢 之後打手指紋 搞掂

拎身份證通常係航空公司要求
所以記得帶身分證

係試過係廈門過金門
廈門船公司問BNO 咩來
果下我一時諗唔到點應佢 淨係答總之入到台灣 唔洗擔心
就放左我走